[23-03-2018]股市直擊+波神信眾區

請大家保持高級討論風氣
減少吹水行為

有女食女
有P食P
P完再C
D7PC

騰訊
409.111
-30.289 (-6.89%)

Kill kill ar....

@realDonaldTrump
As a candidate, I pledged that if elected I would use every lawful tool to combat unfair trade, protect American workers, and defend our national security. Today, we took another critical step to fulfill that commitment.

Trump ar... 上星期人地聲大大話trade war唔係針對佢架

聽日食花生 睇口交部咀炮攻擊

maggie 700

支國呢隻紙老虎今鋪把口硬都冇用

睇下包唔包埋香港 包埋香港就真係玩撚完

一條心

預左既啦
支那係咁用香港做白手套
香港關係法遲早仆直

【中国驻美大使馆发表声明：绝不惧怕贸易战 】中方不希望打贸易战，但绝不惧怕贸易战，有信心、有能力应对任何挑战。如果美方执意要打，我们将奉陪到底，并采取所有必要措施坚决捍卫自身合法权益。希望美方悬崖勒马、慎重决策，不要把中美双边经贸关系拖入险境，以免从损人的目的出发，以害己的结果告终。（新华社）

G持美帝

美帝踩多腳

集合進攻魔龍...

連美國民主黨都支持Trump仔

支那仔今鋪要硬接

唉
諗番真係all on 9....Trump 簽份野做咩無all in put.....屌....

中國反擊：30億關稅

naspers sold qq @405

衝一點..

Yesterday.......call was such an easy game to play

呢次重唔拋頭露面...

霸氣外露

準備越塔強殺...

少嘴炮，多輸出

果種自信呢

因航 會唔會搬去臺灣

〔記者陳宜加、駐美特派員曹郁芬／台北─美國連線報導〕台美外交再突破！
華航將於三月廿五日開航美國加州安大略，但不單只是新航線開闢，也傳出華航與美方談判過程中，美方突破外交限制、也初步敲定飛美航線擬將啟用「境外通關（US Border Preclearance）」措施，希望未來在台灣即可進行美國海關查驗、等同直接入境美國；台灣可望成為亞太地區第一個設置境外通關的國家，除可提升台灣的亞太航空交通樞紐位置，也將是台灣旅行法之後，台美關係另一大步。

認真打別嘴了...

一條心。。

Ok LC 310

DB召喚

U move to TPE la....

4清ho lun Fung so

D7U🖕🏻

台灣新聞信半成好啦

9:15 即開-1 先....

就咁睇 以為d五毛 9up
國家聲明都算低汁

AO put7佢

有爸的孩子

man run bb回復霸氣與自信

有西真好 一堆工具人陪打

收到瘋今日去半山睇樓

把口硬冇用既啦

講左反擊。。。

乜倉都無，剩係得股票
玩完

又食

無波 不了

開D 位一定好撚西....

龍馬專用打野裝

第一部分共計120個稅項，涉及9.77億美元美國進口產品，包括有新鮮水果、乾果及堅果製品、葡萄酒、改性乙醇、花旗參、無縫鋼管等產品，擬加徵15%關稅；第二部分共計8個稅項，涉及19.92億美元美國進口產品，包括豬肉及其製品、回收鋁等產品，擬加徵25%的關稅。

花生價格上漲

人都靚仔左（靚埋右）

唉，一百幾十點有得食食左先

如果我月中無跳人走蛇船而家幾多歲.....

平左先寸,OK?

target有冇變...

今日穿硬3幻 好癲

血流成河吧

你夾唔夾到咁多點先....

一開，320呀！哇哈哈哈

仲要溝多次貨再夾

佢其實超多次話平ng平再加再本多終勝再本多終勝先叫頂到

唔準你地串人走

就算本多都好
果種心情你地d 好友唔明。。。

無負數超過2年人工唔會明....

清...親生JAI用紅野刀SIN ARM WOR...

禾頭等艙架，咁冇佢咁底厚可以點姐

永遠都係個市肚屙先多人

0-3%

🙇🏻🙇🏻

係咪屎神出糧ALL IN左

june 36000

放棄任何股票 以後唔買股 屌....

sep48000

個市有波幅先至多話題

扣好安全帶未

再加埋一堆私生子

中大型果D 都唔知幾正....

學下大芋先 拎profit頂...

苦jai ar

禾淨係記得陳日定前日man run bb同偽毒fu高汁討論得小貓兩三隻，條假燈一出post就成堆人 ...

唔了 做返隻DT狗算...買股冇贏過咩錢....

未開市就500億

雖然你炒左e bra...

一通已經冷靜緊
我勸大家set 定價

十點前冷靜是常識

SET定價call佢老母

仆你個6.88入左3993 損撚到我仆街

而家770億

好彩唔用佢..

770 億了

禾出得記者會.mp3都開始俾人倒數啦

其實所謂冷靜都係m 版姐
電腦版好少有事

下一站美職

我想叫爸爸呀

果日爆上32000,爆左按金

388 255

國家隊

唔係呀

大市780億成交，有770億係qq

好SAD

三上車重用豬sir大家話巧吾巧

千點殺

全平！！

好感動 LOADING係咪到

可以食飯了

來抽我水吧

係唔係可以講故喇?

股joy

F5

ok 問下神獸先

幫手搵隻新子憧水平學生妹....想出出火...

一齊啦

說好的出書呢

其實講真..... 升就有揸CALL, 跌好彩有P hedge, 其實同爸爸有咩分別
me is zero 唔明

瞻仰聖母像可安定情緒

集合進攻凱撒...

快

多巴胺

世界盃請唔請得切

siu sun ar

差過G 揀條咁既仔

321

食左40點

兩個月冇做 trade
琴日sp 左一手QQ
就插到咁
睇來最近真係黑過墨斗

接大戶貨

baba呀

一句講曬 米又係一日食三餐

Juicy幾時再畫畫

匯豐渣打洗唔洗走

反高潮夾番上去？

我文青黎，日日畫，但我專精人體素描

優先擊殺輸出...

Sir monkey ar...

犀利，

走鬼呀，俾雷劈呀

900億成交

比返禾

運氣也是實力的一部分...

你幾時復出呀fantasy想買你

又要重新黎過

QQ提款機

4c see how low...........

🙋🏿‍♂️🙋🏿‍♂️

支爆

ng夠錢gun u walk full trip

700 easter大平賣
唔買走寶

唉一定要走這麼勤奮嗎RELAX...

彈完再p 大賺45點 今朝有85點啦

大佬呀 搞咩呀你地

經歷左1，2 既我，覺得 i am the center of universe ... 手上持有每張 2200 點以上...

等聽股

我的子彈可是長了眼睛的...

無人開價

所以當佢彈上3既時候我再次開倉，先係308 用1/4 錢小注， 到304 我再小注1/4 加倉...

ISGISPT

但當佢極快回上306 果時，我cut左304果d.... 我以為我好醒....

低調

成交已破千

之後連續3日小裂口向上，直上312-314，呢個時候抽水友圍攻....

一通超冷靜機制
組合D權價變曬0

爸爸死左機

去到5果個位，我出左千字文，再用1/3-1/4既錢入312p

hoho

勁

股災了

之後5-6 果幾日，日日比狗咬，朋友都有問我點，提我要cut loss ... 但結果我316 1/2 大注p...

提你要cut loss果d多數都係唔知你戶口有幾大姐....

果個我黎

屌你

結果一夾就317/318 開，我灰左，但堅持信週線圖同日線（去夜期）圖，向朋友中邊呻一邊忍

拿禾就覺得cut ng cut同底有幾厚就應該分開既。。。

佢知我戶口幾大，問題係佢都知我買左幾大...

屌,d強股特價完

Ho dor dog

睇到有淚有血有汗
同我自己有d 似

擔鮮你變19823呀...

到320 果下， 好似較左鬧鐘咁，四方八面好友花生友都一齊whatsapp 我.... 呢個時候，正義既朋友出現

終於到重點

好坦白咁講.......320果下我望撚住國期12800已經百分百知唔會突破.......只睇即市回調盤....去到12680先知醒有d唔對路........

一通直頭死網

好朋友同我講，我見你咁慘我都唔忍心，我試下幫你啦....

電腦版表示一直用緊冇事

Gay ?
重甜plz

SP trader 瘋狂彈機....

呢啲咁嘅日子m版連試都唔駛去試
死鳩硬

拜緊自己山

一講知邊個呀喂

阿巧貧友唔係成日出手嫁
不過一出手就知高低

好朋友本住同我8年交情，真金白銀買左QQ牛，412打柴，佢同我講，如果真係幫到你我都開心，不過邊可能去到412呀...

我認真好感動，信唔信邪都好，我無求佢但會主動提出幫手既朋友真係買少見少，如果我係女我實破佢處

空軍平定恆指日 家祭毋忘告老頂

好warm

我個SP 嚴重DELAY

買果時係21/3，出業績之前，因為好朋友我無cut到

好感動

$5900 小注玩下姐

入左隻牛都升十格

好滾動，友情何價

田田係世上最偉大既男人

燈力無分貴賤

之後睇業績，42.2%合預期，我心諗上落都好，都一定要答謝好朋友。 呢個時候好朋友開始越塔強殺....

物輕情義重AR...

唔頭papa了 我地要田田

爸爸龜縮可恥!

第二日一開，QQ451.但HSF唔跌，我地心諗，通殺？

穿唔到400

成功不必在我 功成其中有我

丫！點撚解呀！

部署後市先

lolo77 你會唔會拎5900黎幫朋友先

在公司笑到收唔到聲，雖然我知大概劇情

呢個時候我叫好朋友快走，輸幾百已經幫左好多，點知好朋友話我都好想見下QQ死... 如果張牛去到0.31佢去食法國大餐

跌多幾日唔該出糧就訓身1299

人走痴左線

雖然每次都係咁

老老實實 借5900比朋友乃舉手之勞
但用佛法救朋友實難能可貴
田清

真人真事黎

田少

田爸爸

結果下午去到0.315，我同保羅係咁叫佢平，保羅提我少心佢一平就反cup,但我決定觀望下...

10page same as volume of hsi

你呢家諗住點報答田田

好快

帶田田去打令

求簽名版

帶田田去破處啦

268 is g

田田好勁

今次真係罪過罪過
幫人定害人

結果好朋友係0.32 平左，用2700 蚊救左我，同埋蒸發左QQ四百幾億

但好朋友已經trigger左大戶賣出機制，同日晚上，真大戶話沽出QQ,... 我見有消息出，所以先平一半

好撚過癮

得田田得天下

好感人

TIN TIN

又比位

今日...有D似2月5號

到今朝我見開30000 就不問價平，結果29980 平晒，贏幾多唔講，都無諗住反咬人一口，我打咁多字只想講一句友情無價

完

反彈力度弱一截.....有d分別....

屈機

地獄黑仔王股壇明燈

未見過神蹟都唔信有神

咩無價呀

禾代理呢本天才軍師而家炒到$38888一本！

講真...如果牛證有紙股票我就拎左了
再鑲起佢

血淚史

簽名版瘋傳賣緊HKD88888一本

tin ar...

田田

請好好珍惜田田

話說結果佢唔平既話真係渣都無

5900蚊姐....田少一個賽馬日玩下都應該唔止呢個數.......

神蹟

2日50蚊都啪...好想拎紙牛牛

有冇咁誇呀

萬年CD-ROM表示呢個咁感人既故事好睇過大跌市

科學求真：tin tin u買隻馬贏其實會發生咩事...？

如果尋日4點半無平到⋯

咪贏....

果日我條4*15你問PAULO..

拉停 望腳 扮塞車

星期三果晚買5條q 全部拖哂返黎....冇條有膽中.....好似4隻第3 1隻第4 .........

唉屌，止蝕定等

我唔會好似人走咁出賣朋友

李寶利今早原定替「辣得很」試閘，「辣」系馬主吳創木亦有到場觀操，不過疑馬匹有事令李寶利墮馬，人與馬分別被送上救護車，初步消息李寶利疑似鎖骨骨裂，估計周日賽事未必可以披甲。
本周日沙田賽事，李寶利原有四匹座騎，分別為三場「好友營」、七場「長友之星」、八場「祥勝駿駒」及尾場「神龍駒」，且看會否換人上陣。

同我收day low

拎左騎王要還

D7PCBC

想入1299正股就冇錢
1299 三個位只是時間問題, 做生意要比D時間人嫁！！

話時話今日呢度少左巧多嘈音，連空氣都清新左 (清新埋右)

123點睇愛股494

大陸同我跌夠三位數

估下Winx聽日贏幾多個馬位好過啦

想問下點解係得LP 306 無人開價

一通仲未冷靜完

Spencer睇好禾就睇好ga la，禾份人好順得人

你巧問題 總有d價突然冇人開 曾經身受其害...

自己要求報價

中過招x2

好彩無合埋眼平

我今日零舍精神

鎖倉咪得

試過冇睇以為1299張short0.9平左市價好似0.1X 一通少有出晒email 打黎搵我

Sir man run

傳改版好似操作好左

我話算啦...輸錢比1299都係開心既

人走應該多謝我311平晒

如果我全倉係268而唔係另一隻
今日我個倉似升緊1千點啦

想拎走TIN TIN光環

我正股得隻IMAX up

OK AR, 拎去...

你點同田田比，佢單挑近千億QQ市值

屌 一枝獨秀

笑下自已on9都唔比

唔洗笑啦，大家有眼見

諗住VI高左SC會唔會著數D....都係算數....

如果我係熊QQ

今日幾歲

我想問
我4月QQ 490 LC 仲有冇機會平手走
7蚊入

唔係sp爽D咩？

11點1700億
會唔會破記錄

我諗住SP
D JOHN唔開價
ISGISPT

記錄係？

如果今日破完。下次再破日期係？

人走會拎剩低既錢請職業殺手招呼u...

佢係平行時空

1700億成交
但係一直800-1000點波幅 係咩玩法

我加返晒Ｄsp

別人恐慌時

係咪應該要掃QQ

G持

單日最大成交金額：2,915.29億，同樣於2015年4月9日出現。排列第二的2500.32億紀錄只是於前一日出現。

開左D GL,RB,未開曬

poli應該要有排抖

有冇貿易戰概念股呀

536

好似佢上季又仆街黎.....

317

而家準備又質低一截下殺牛

149

幾隻股今日開sp都好吸引

OK GUN

呢D即市RANGE反彈力度要去到裂口水平唔容易..小時圖呢D WET 9架步要做一個真正反彈直頭未到位........

cow jor wor dim suen

有冇傳...

11 SP dim see..

baba 今次會點解釋

好熱血

爸爸呀

只可以話超賣水平足夠反彈 但D整體架步未去到一個可以有力大反彈水平.....而家只係純粹即市發黎發去...以觀感睇小時圖仲欠一腳先叫兜到個超短線大約3日左近嘅小型底部出黎.....

利申 9UP

雖則話佢睇大升......但以佢3月整體操作計你跟得足其實就應該冇咩事嘅........佢都唔係睇3月大升....除非你全部開遠月裸頭好倉就話瀨大單野姐.....

D JOHN OPEN PRICE MEI AR DLLM

Qq 420
大戶又贏

在接受CNN採訪時，摩連奴說：「我不理解批評，我可以理解大家有些沮喪，理解在歐冠盃出局後有些悲傷，但是除此之外，其他的批評我就不懂了。在全世界的足球史上，不止是英格蘭，有的豪門在經歷過渡期，有的豪門則在不斷取勝，這些都是球會的一些階段。」
「我認為現在這個時刻，看看我們在英超的處境，有一支球隊（曼城）明顯在過去幾年比我們準備得更好，因此排在了第一位。但還有18支球隊在我們身後。只有1支球隊排在我們前面，18支在我們後面。當然，未來我們希望能夠做到讓19支球隊排在我們後面。但是我們要正視現實，現實是任何有腦子有常識瞭解體育的人都知道我們正在處於過渡期。」

咁要過渡幾耐

下季出3億買簡迪咪可以爭冠囉
買前面冇用

碧龍好痴線呀

625新常態...

Only 1..

成日清唔哂d珠

今日個市好護眼

防守冇問題，係翼位個個齋cut in同太集中係左邊攻...

ME DUCK 1 打...

師兄你.....

有FORM進攻就唔係daddy啦

想食二手薯條，邊間m就好

行業 升跌(%) 表現分佈
領漲
殯儀
+1.97%

防守無問題，DDG就唔會咁忙啦....

請你食啦....

4月 $160都幾好

比機會佢表演咋

LP 國 119 會否太博.....

下？ 0.1~0.2權金果個？

幾時搭殺

拜利搭返Jones/落河應該ok既...

等睇我著尿片含奶咀跪喊爸爸嘅ching 恐怕要失望了

IFC m記...

唔會啦 國指弱好多

拿...你想既我可以問下祖師爺出唔出手幫下你

rb 比位入？

真係今日收番310你估我唔想？

TLA

點唔係炎殺黑龍波

爸爸安穩一眾徒弟

有DDG咪防守無問題囉

今週車熱dim see

堅勁....

今日唔得閒過中環，下次你得閒過黎搵我

串過馬撚

下星期呀..

係咪我攪到你地開咁遠

係我就PUT 鳩2382

有位做做盡佢啦 你睇2月d咩22400 8800 sp....

Yes 人地送錢唔通唔要....

why ng post W1, 更有定軍心作用

160咁遠要大波開先有力

All ng all in 幽遊 ho ...

sor 打錯..$170

ok me dive

單ching ar....

安心了

要睇下邊個po...假如係你好朋友po w1...

170樓下都得

妖狐藏馬都唔差....

165 ok 啦
160太遠

禾有take notes ga...好朋友圖係要掉轉睇...

個北京前台妹妹原來有釘利環
有野頂住咁dim sues

頂親你

一通網頁都死埋

好友末日

你鑲啤鈴囉，不過可能難d

屌你老母

diu...

sp 1928 ho ng ho
rb too west hard to open

玩到咁大.....

浦飯幽助
交換条件：以下20種のうちいずれか4体と交換可能
蔵馬/飛影/雷禅/仙水/秘神・オーディン/幻神・オーディン/執行者・メタトロン/威女神・カーリー/黒龍契士・ティフォン/青龍契士・リューネ/緑龍契士・シルヴィ/シェアト/エスカマリ/バルディン/シェリアス＝ルーツ/アテン/風神/雷神/ヨグ＝ソトース/玩龍喚士・コットン

已經19xx億
破記錄

不得不佩服9ho d 屎橋

以後抽到六限打死都唔好賣

still playing pad?

趁一通郁到開咗啲sp

有都唔換啦...

開倉位到十萬先夠...

佢係俾d歐洲大帝拎多餘既去換

冇玩幾年
乜而家合寵要用到紅藍奧,木水龍
以前抽都抽唔到

唔係合
係俾你換

歐洲大帝:賣撚晒啦

差唔多啦
合完同換完都係冇

非洲大帝到而家都未見過日龍女...

我部機無放過女龍女入去

QQ CLS...... 咁都打唔爆 400

提一提大家

我買左啲27

斷斷續續玩咁多年 課過近6位數表示未見過紅奧....

你應該問下人走玩pes課左幾多錢 有前鋒未

call duck

DL not seen?

到底邊個先係正常人

MAN RUN SIR用球做單位
ME食M記都要食二手 點比

DLLM

你咩位買呀

課六位數課到食二手Ｍ記

梳

佛心驚

就岩岩
牛黎

徒弟仔好快手

............

新手恩物

跪呀！跪呀！

哪有新手

C零FB 大法

笑死我了

呢段亦都唔見埋啦

想問下而家銀行股入唔入得過見佢幾日低位想分幾日入貨

molamola

貼係廟度警下世先

刪post大法

BC

又狙擊

其實講野小心D呢D回覆隨時都可以駁...舉例股票set好止蝕位 上移止賺位...雖則呢D係操作上係非常常用....

3月倉位佢睇320左近加月波幅相對上月收窄 佢開倉D位咁計鎖3月倉就真係唔是咩問題....叫人爬文亦可以咁駁....好衰唔衰講自己平6月LC果下好難怪有人屌佢.....

BC躺槍ED

嗰班係契仔定教徒

一睇就知非課金教徒啦.........

多巴胺嘅作用

我成日都同禾兩個巧貧友分享

多重影分身

d留多謝十卜嘅comments又何嘗唔係罐頭到不行

兩個巧貧友

好positive呀
papa好野

所以話舊時睇新浪到佢page開冇耐果陣睇佢D POST都冇咩...唔搞咁多吹水場合冇人問股直接講分析操作........而家出左黎行變哂味咁......

潘頓同韋達

好友唔好內鬥先
一條心買貨啦

爸爸咁快就變做走狗 果然捧咩死咩

全力入股

新聞話成班隊友逼可愛復出爭入playoff...乜料呀

上邊就快溶段

今個星期咁風騷又唱歌又簽名會又盛⋯⋯
結果比大戶大大巴車埋去

唔夠位鑲

唉，而家我半價買佢本書唔知得唔得呢

認輸其實有幾可怕

今日下午3點大戶開唔開沽貸程式？

咪又係比鬍鬚佬搞掂

G持買貨

我出完見睇錯五分鐘內即刪都俾人狂鞭

上證123點

港股跑贏

冇喇冇喇

有幾張真係平唔到...揾左D超價內Short

鎖!

咪係，養好身子等下年仲好啦...

人走你重都冇倉?

RB

試下del ng delete到...

2000億成交了

妖股qq

燒左佢Ho ng ho

Call價好正常，put 價亂鳩曬

5蚊同你收左佢

QQ可以扯返廿蚊上黎

一格一格改試下

雷蟬算唔算3C會指定用品

我ＲＢ倉爆晒了

唔喇，當我Lp 310. short 番314,316 果D 輸少少算
左少少即月mark six...

吉到四月

今晚去開P 🤘🏿

我以為股票
你揸返期一樣

兩個半鐘升800點ok?

HO❗️

1600啦

到大芋潛水

g持

Rb 好強

總之就唔好磨

喂呀..

有咩預田田先

你由9佢啦 佢唔射返d落街 我驚佢射返比李小加

射入女姐

Sir man run Ho Fung so

磨姐係未到反彈時間......

求撚其post 張圖就定到軍心
孔明你當年真係辛苦....

驚佢又夜期做底 權平唔到

1928 同27

今日無呀

到時call 期囉

我都約左女女今晚睇戲

阿爺星期1 穿3000 好唔好

貿易戰又有咩可怕Wo

同自己銀包少左錢比 貿易戰真係唔可怕...

call 左既人咪怕

baba fans 都好似潛哂水

要配合埋del post先定到軍心

一個天一個地

點解唔學我地推新post呢

首先你要指出邊幾個係baba fans

等老闆就死先羅張八陣圖鳩舞

孔明呢d點同禾天才軍師比

Sp duc la 1928

祖師爺係唔洗穩定軍心，一出必勝

700牛仔圖堅好多

DLS 我D千年蟹貨都隊埋一份...明明已經無成交

放個食左玉璽既呂布係現實咁

係咪每個財演都係比人踩場就del post

baba唔係演員，佢係真心為大家

上證

都係為左維穩姐
睇佢咁多年都知佢反佔中，親習大，愛穩定

又隊

仲有信基督

uicy真信徒

深入研究另一個人係我興趣黎

深入探討異性係你生活日常黎添

講 La Dy....

本身真係想
比你講完淆底

咁易睇d

man man 好野
危急關頭聽到你既評語!

多謝man man!

無言的感謝

(屌你咩，你咪講緊野)

Thanks

謝謝^^

大海中的燈塔

多謝

ok 我唔出聲，潛

謝謝人走巴, 辛苦了人走巴

you go fuck lui la
lee dou 等我頂住

即係DB!

diu 打錯

謝謝人走爸, 辛苦了人走爸

新爸爸

set 晒sp等入正股

人走已經一街都係仔仔女女好耐啦

del 你POST

多謝分析

STRONG GAP ME

收到你的說話心踏實了，謝謝!

12060盪十世....跑到數喇...

上證好波呀

咩事呀
G爆

如果去爸爸個post 留言話佢係股海中既明💡 會唔會被del post

國家隊去左邊?

俾威爾斯l出六連發

me ming

今日hsf 1630 收市跌小過500 點我切啊

喂呀

Man run ba
How to explain???

我聽左最新live....最後一秒佢好大力咁倒抽一口涼氣

感恩人走爸分析
我會助養多d mk妹架啦

應該係帶你助養的ｍｋ妹見老豆呀

跟住睇老豆屌mk妹 自己係旁邊打飛機....

你地知唔知人走食開咩架....

私影

人走爸呢排興飲奶...佢岩岩send左張相比我睇...

有營養生可以生多啲仔嘛

財政司長陳茂波與勞福局長羅致光今午公布，今年12月31日前年滿18歲、沒在港擁有物業、沒取得現有福利，及會作出聲明在2017/18年度無繳交薪俸稅的低收入或無收入人士，一筆過發放4000元現金津貼。

齊哂....4000蚊黎緊好似有咩短途錦標....繼續爭分奪秒重P

Bc係真神

DLLM又排擠交稅撚.....

派錢都搞咁多野
抵比人鬧

有錢先要交稅 OK?

至於交稅少於4,000元的低薪族，或持有自住物業但須繳付差餉少於4,000元的市民，均可憑稅單申請退還差額。陳預料新措施約有280萬人可受惠，涉及公帑約110億元，計劃將交由在職家庭津貼辦事處負責處理，並須要增聘人手。勞工及福利局局長羅致光就稱，新計劃涉及增聘人手和資源，暫未有時間表，政府期望能在下個財政年度前可以推行。

我已經聽到果邊D人屌到飛起

香港最窮就係交稅果班呀屌

405接貨而家都fatfat 我可5可以按55蚊既1299

dllm 手多又奶野

人走係人走雞....人走爸好難聽

不過老老實實...del post真係好失望...太高估佢了

田田...比你一話高估佢...我覺得今個月反cap既機會有70%

交公司稅無交個人計唔計

不嬲del post

無追post 爸爸Del 左fb post ?

定Del comment ?

Del cm

希望啦
咁就可以睇到6月,9月

如果唔係4,5月都消失左啦

預左 有幾多個呢d KOL 唔會Del

btw...我講高估佢唔係講睇市

爸爸玩完

TLA

你而家係咪想救爸爸

TIN TIN AR...

救人一命...

見其生不忍見其死

Tin tin又出手

各位好活躍

你不殺百人
百人為你而死

勁過耶穌了田少....好生之德....

狗會應該開盤賭winx贏幾遠而唔係贏唔贏

即月隊多2100丫笨....

d對手咁拎水.....

幽助有九筒...是咪矮JAI MVP 隊員

邊個會想同佢跑呀ching 又要用左力又要贏唔到

田田操控大市

田田呀

幽助做隊長拉九筒就冇7C

Any open LC ？

從來沒我份

我睇佢個page啲cm好正面架

田田我地不如一齊撐papa la

喂呀...

想買佢win

田田唔係咁易召喚出山架清

冇咁得閒
睇佢cm悶過係到9up啦

正義既事佢一定會做

田田出左口技

我意思係你響度撐

TIN AR.....

響度9 up姐 唔關個page事

唔好虐畜ok?

星期一開市點睇

緊係跌啦1299話等埋我出糧上車

想join

下月尾去越南....有咩要準備

我就出糧啦

2600億

1200億係700

3000億都有

大成交跌市？

大戶慢慢收返哂啲貨啦

後市一條心撐papa

你老味咁7樣叫股災qq都差唔多回返一半 講出黎比人笑

唔頂跌左千五點喇

1299 一開市冇廿蚊班人試過未 趺撚到張lp 16倍又試過未, 真心中2隻公司唔應該諗輸贏

ask 一定星ching...

Arm la they Mo yeh do

想睇

2015年

唔好貼圖

bc唔好搞細路女唔該

btw今日財經台超多post上熱門

仲要位置幾高下

升幾百磨到尾就就曬我

ME WANT

唔攪細路去越南做乜鳩

周圍睇下1299既業務

日文版定中文版好...

爸爸今朝咪講左會上返420中左果d唔講淨係識笑9人
鄧爸爸唔抵

我買中文

420...?

中文直接上psn d/l...方便快捷...

中文
學下架文啦....

想cklm anyone follow

冇事啦

Wtf

今天高位 明日低位

qq $420

星期一繼續跌唔該未出糧牙

我點會搞越南細路女
禾似d咁既人咩

你係咪專登寫錯，另有意思架

收DH

市底強勁

見到都想嘔....信唔係問題....信到咁真係濕撚鳩...

咁我要搵個日本人譯俾我聽

所以話 我未見過一個page咁warm咁positive

感受到滿溢既愛

人地講錢傷感情 佢地就輸錢增感情

如此難得 我便便一定撐到底

電視有人問303 百幾蚊...笑到我gapgap聲...

會唔會係假膠呀

根本係火燎森翻版

港女:

講700

食水泥的邊撚係人

大佬呀
救佢咪死好多淡友
呢次冇錯

收埋市就出去接女女放工....

伯仁定百人，爭好遠

我都以為佢特登打錯

正印定點水先....
星期五酒水店貴DPG.....

有女...

6仔又升
跌市轉出收息股

點解咁忙架

好多人PM搵你幫手?

比火燎森強十條街啦...只係出黎做之後成個財演咁...

drop to 60 pls

火尿滲除左中石油 炒日本樓同BTC之外仲識乜

700今次收集完未?

收料金好過自己炒啦 riskfree wor
係咪先

廟區有邊個係人

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任世間再冷酷 想起這單車還有幸福可借

冇

真係收420

咩收集呀... 你用詞不當wor

LC306 150 - 215

一早計到啦

幾時有興趣過黎幫我手

之前話未貨源歸邊
咁唔係要收集咩?

大股東得果3X%邊叫大...

哇
又隊

TIN TIN AR...幽遊換BIN JE HO...

ME 300 CUT左.....

今日買700既人
老嗰啲叫做親戚
後生嗰啲叫做仔女

d權價正常番曬...

點計都係幽助勁

又200k

you this week ng put lor

咁永遠都唔歸邊
冇得爆升law

重倉sc左股

妖狐 HO ON9

我知呀 你講左 9up搞下姐

而家700響度組織緊一個大家庭

咁呢... 下星期一再講

正埋mark 6....個市可以自由發揮了...

Same road gogogo

打定一堆單春 退澳同水瓶換幽助

結果咩權都無開，空倉過weekend

得番下月平保LC

long太貴
主力short好Ｄ

借今日平倉實例講兩句
其實開cover call / put真係好on9

我假設琴日你開LP310@300 SP306@170 X5set 輸盡 650pips Max gain1350pips
到左今日 LP310@1100 但 SP306無人開價闊到 400/800
你根本平唔到

但你LP310@300 x2 輸盡 600pips
到左今日 LP310@1100 即good 1600pips

Really ng ming 計左數既人做咩開cover....

Cls...咁多人爭住幫爸爸含撚

未破
姐係未股災喇

你不如問點解大單邊但開倉lock倉平倉？

大單邊市maximise profit 係推位而絕對唔係lock倉。Lock倉只會係市況唔明朗而手上有profit 而又唔甘心就咁平先會做搏多一百幾十點

頭先淆底無開LP 係咪on9左...

如果LP310x1加SP306X2呢？

唔好嘈啦
睇完本書先拗啦

咁就由睇跌變左睇升喇....

原六星先可以換...究進先可以退但普通進化冇得退...

呢啲市況真係要留意下liquidity risk 先好開...

睇小跌
升都冇錢贏
好似零成
306賺400
302打和點

係唔係因為我玩開個方法係睇就爆先大大舊錢車落去,
而人地要睇埋行得慢...可以食TV同IV...

裂口高收J
如果星期一整多個裂口係下面...

ching , june 36000, sep 45000 , fast or slow ?

我就好睇重ＴＶＩＶ
大波short
細波long

如果你知今日跌1000就係咁計...

Me on 9

如果唔睇大插
我咁買重著數

要幾白痴先會咁樣set

收左市啲按縮左兩成幾既

按金成日計錯

唔好睇喇...今晚米又係chok....

4倍辣雞麵會有幾辣

有紅黑2色果隻麵?

feel 到胃都拿穿

係...我淨食過一倍果隻都好辣
4倍

爸爸=耶穌

我食黑色果隻都勉強
紅色不了

黑色果隻仲有2包係到

當自己耶穌....... 唉

利申：耶青

耶穌轉世

有幾慘呀佢.....

所以未話無論點都好炒股都要有正職，個人無咁癲....

uicy呀

Jesus Lau

only trust 人走爸 keep safe

人性如此

正如無ptgf認自己係雞一樣

人走爸：我去開p先，你地慢慢

頭先嚇親我,低過8成
鳩通on9 的,收市後低過八成
下工作天要入返十成比佢
收市前低於先冇所謂

人走條仆街去左食好野

D東茹價亂9咁開

我淨係想知依家係咪變左離心系統

根本就係回饋股東...

今晚食咩好

佢係咪走哂淡倉

淫酒今晚老蘭淫賤派對

幾有錢都好，米又係食三餐，射三次

人走蛇：夏蟲不可語冰

跌市出糧比自己開心番先

300 ng is all set then tonight open p?

三十頁
有廿頁講papa

All cls

係，要分1/10糧比佢

好淡打左成個月交，而家淡友上風
係會恥笑好友指標

人走真係好痴線..一次食三條

Simon Soo 不要問只要信！尾市最後十五分就話比大家知唔買貨就無謂跟軒爸！

Chunkit Woo 軒爸又準確預測今日高收30300

老實講..我係佢對住依班人都唔知講咩好

當粥咁睇

睇番佢話三月吉 今既開p
個p 應該係party

之前有個叫Ar Kwan 用簡體字
曾經每天早上提供動力比我笑住出門

做KOL 仆硬街

佢果D 讚美真係非一般咁痴線

今日唔計QQ果800都兩千成交

Bobo Tsoi 升跌唔緊要，最開心聽到軒爸把聲，大家加油

Ivy Tang 謝謝軒爸在這麼波動的市況都take care同學仔！

爸爸: 大戶唔賣QQ 388邊有錢掃貨呢?

香港人心靈係咪咁空虛

me都好空虛,好想幫man run sir含

man run 市都唔睇掛住食好西s

香港得一個價值觀

who is the best

如果係真ACC,應該跟佢中左幾鋪有咁既反應唔奇

係咪獅子山下精神

個倉升左幾倍先輸幾萬

你覺得回post有幾多人科水入群組....

講緊佢FB...

日日讚果班一定係群組人
FB唔日日like 果D老早比佢屌左無禮貌趕走左喇

呢個堅...睇佢咁熱愛呀爸爸原來跟佢買雞碎股票 我都有印象...

我近排係咁mon post 相信你地都係

吸收下經驗，睇下點寫野會引到人姐

呢個未識玩囉，大海中既燈塔

多汁
god bless you

當多汁比人追擊到走頭無路既時候會請佢食老麥

我份工好壓力你地無人知姐

夜期係咁升，你地老豆又win...

咪走住啊

你地

好

sp jor?

據彭 博社報導，知情人士稱，中國國家相關資金今日入市干預，買入部分藍籌股。知情人士稱，國家相關資金入市只是為了維護市場穩定，並非為了推高股價。相關資金今日買入中國人壽、中國石化等藍籌股。知情人士稱，國家隊全天都進行了維穩操作，下午操作的力度加大。知情人士不願具名，因信息未公開。

爺閪咁廢既

平時黎講尾市果段其實幾急下

oh yea

人走爸

C fu

sir man run

唔駛食老麥

人走開餐

原來係你

個個食好野..

man run ba

都估到

人走sir冇請你咩?

屈佢一餐勁啦要

集思廣益香港食咩最貴
係咪有咩人體盛呀

一餐?
十餐都抵比呀
如果一餐起碼女體盛

屌
田田同我諗法一樣

原來你思想真係咁

人奶

我試你

咪講咁多
女體盛
去唔去

又買多2手QQ 巧京京

跌多50蚊先一皮
唔洗驚啦

田田呀
比d骨氣
咪潛水呀

EAT NG EAT LO MC HO

eating

Stan Cheung 謝謝軒爸分析，在市場紛亂的時候，仍然敢於分享自己的分析，難能可貴。不論最終是否符合預期，總比那些躲在鍵盤後出言不遜的人，更值得敬佩。

del comment 值得敬佩

EATING TWO HAND

所以沈大師有人追捧真係唔出奇

沈大師有哂歷史(燈)數據支持 係真神囉

想講市面上好多嗰d乜sir乜sir嗰d成撚日教人short put收息 話咩short大藍醜唔驚接貨 去聽嗰d仲要係呀毛級嘅散户 分分鐘連option係乜同點定價都唔識 真係笑而不語

利申大學讀過曬都唔敢亂玩option

老頂呀...

請唔一定去

咁田田請喇

係咁升呀....

就算人地點睇我都好
我都會獨力留守淡軍長坂橋

平淡過週末啦

田田呀 軍心散哂喇

沽夜張唔過晚
100eat 同cut

咁好快姐

美帝唔對路

星期一整多個大波先啦

TIN TIN AR

肥JAI HO YEA 多謝肥JAI

爸爸本書睇到訓著

303

科左水

CoCo Lau 軒爸， 請問點樣鎖倉 ？…… 現在手持 騰訊，石藥，建行，工行， 平保 ，港交所嘅窩輪…… 到而家跌咗50%…… 當大市跌嘅時候 ……有乜嘢措施可以做？

講都知你又想做世界

黃子華今晚到土瓜灣出席一個車行活動時，宣佈今年7月舉行嘅《金盤啷口》棟篤笑，會係佢最後一個棟篤笑！

黃子華先於台上宣佈呢個令人震撼嘅消息，到受訪時，他亦是早有預備，氣定神閒謂：「其實呢個騷我本身應該要開記者會嘅，每次棟篤笑其實我都應該開（指記招），但我都冇開。同埋因為呢個話題都應該要開個記者會，但係我懶，不過我想講，呢次真係最後一次。」

子華神

勁
唔比自己柒
就六條過幾年回塘冇人笑點算

7000個人有幾多個傻鳩…
我覺得有8成唔知佢用option操盤

急流勇退

仲有冇人有薑

1299 即月lp 60

1299死忠..lp都係1299

無得睇市
食十點算

$400 this yr

入黎一齊傾，同開心分享
最緊要發財

今晚爸爸連倉都冇.....

佢老美 次次都係等夜期收市先黎料

我又想賭今晚美股要跌.....

比你地狙擊到潛曬水....

跌緊啦

識賭一定係賭道期納期標期都收升1% 先切啦

銀行買股都平到咁，會唔會頂死證券行

19年一月先refund 不了

RB呢排平PUT好旺

唔怪得人走咁想佢call

唔係因為無期指/期權我都唔會用證券行 但而家銀行股票App 的確係差咁d，如果做到串流報價、睇買賣盤，應該證券行無得打

食屎啦 比撚佐幾多手續費HSBC 貴到仆街

一等十年

落地玉吧
血流成河吧

多汁juicy

Sor ar
真係唔想影響你 但真係好似s...

Why ar
焦糖核桃+桃梳乎厘班戟 睇見都流口水

正呀

ME NG IS KONG LUI....
不了...

咩app

屌西
約左客飲野
咁就跌左幾ｋ

maggie
又跳水

個客正唔正先

理鳩得你，水已cap

296

唔錯

如何令結算價停留在306-312

點解要咁

大大力摑落老豆度

GAP DOU POK GUY

CAN CHANGE ALL 幽遊

入左反彈盤點算

食果下好似食風咁

係咁既質感架 所以我都比較鍾意 pancake同窩夫

真係試一次就夠
條女都咁話

mini 準備bj

好友全體中伏

爸爸超短線反彈中左

baba 今次要點解釋好

話唔定YAYA星期日出招放水
利申俾國家隊搞到星期五cut lose LP

機會總有既

咩倉都無開 避過一劫
都係等下星期即市反彈力度勁d 先call

我琴日走左LP 即彈，好好彩

MOLA MOLA

你老味今年housing allowance加得$2XX
明明樓價升左咁多
唔知攞唔捱住好

you put guy woo
串me

如果用番2月個底去計起馬會去番290-292 爸爸講話不用怕，真係唔驚比人日日貼圖追擊....

friday收市lp300就咁睇都會賺個double

不要說了...我禁唔切個買入制就4:30

斬左4月倉之後就等緊

暫時道指日線已見2月低位，但納指離2月低位仲有5%，而係利淡因素仍然較強下，有機會令到港股再落番280-290 區間...
總結而言：人走蛇 is King

我無斬 個注碼太細，寧願兩手準備，到時轉頭夾番上黎都起馬有野揸手

太遠價
就算4月好友反cup到
情願搬低個倉

4 ching ar

明明係田少is God

早兩日手多開左 平保 LC 102.5預左收唔番

all god 唔駛分

升就估中
跌就倉已平
兩邊都贏

好失望 原來淡軍早已散哂

LEE DOU D CHING ALL GAP DIE

幾耐無試過爆post?

🤷🏿‍♂️

296⋯⋯ 算..... 三月好滿意了.... anyway, 去得296並keep住302以下結，五月270not a 尖，不過我講完一陣又比狗咬....

🙆🏿‍♂️

💁🏿‍♂️

🐔

每升一點都係吠既機會

人走我上番你船會唔會話我燈你

佢刀毛瘡

爆post係開(2)定開26號星期一?

開（2）啦，佢地一陣又講跑馬

其實就結...買得記得set cut loss~

狗會要貼幾多錢出黎派WINX

唔係好多姐